【淋屎瘋去唔去?】阿信屋林偉駿9月17日設靈 設公眾弔唁

759阿信屋創辦人林偉駿上月猝然離世，享年59歲。據最新消息，林偉駿家人將安排於下周一（17日）及周二（18日）在香港殯儀館舉行喪禮，並將在今日部份報章刊登訃聞。

據悉，其家人安排於下周一在香港殯儀館設靈，當日下午三時起設有公眾弔唁時段，讓各界公眾人士前來悼念林偉駿，下午五時半後為親友及員工致祭時段，翌日出殯。

上月18日，林偉駿於養和醫院猝然離世，消息人士曾向《蘋果》透露，林偉駿於當日中午12時入院，延至約下午三時半離世。阿信屋及其母企CEC國際（759）全體員工均感到非常突然。

其實最近呢兩年啲支那貨全部都係垃圾 台灣星洲東歐野都勉強ok
最高質日本貨佢又偷偷地走精面
隻日本天狗咖哩條佢自己變左合營? 包裝寫英文

不了！

帶比我地食到平d外國貨